點睇d 有bno 但仲用特區護照的黃絲？

點睇？

兩家茶禮

香港代表隊

特衰真係好肉酸
藍色配廁板仲衰過真支那護照

97後出世果啲手足

拎過bno去英國比人當去打黑工問好多野

比錢入圠處賺